移交條例取代方法

該國政府以檢察官(律政司)身份既方式來港作起訴
用佢地既條例黎起訴個犯(殺人罪行條例)
但用香港既原則 (presumption of innocence)個d
黎判d逃犯
再追加個條
如果辯方可以證明自己有政治背景(政治犯)就
可以免判(基於證據偽造)，或者喺香港判監(人身安全)

如果有取代方案，咁就可以唔洗好似咁移交

唔好留低負評就走，想理性討論

推

用下你個閪腦諗下可唔可行

可唔可行係講緊個程序可唔可行
定其他國家畀唔畀香港小城市審可唔可行

想學野，推

外國政府/法律/檢控部門做原告唔係唔得
問題係香港憑咩要跟佢啲法律來審人?

豬腦諗豬野

香港既法律制度其實好先進，亦都好公平。我相信比喺引渡我相信其他國家會更接受喺香港審。
講番我點解會無啦啦提出呢樣野，因為我地淨係ban逃犯條例就會畀班建制話我地比班逃犯無法無天。咁我地如果有一個方案畀佢，就唔同講法。

有政治背景先可以政治犯？
呢個已經錯concept
即係市民自發就唔係？

國際標準移交條件係當地司法獨立同埋人權保障
呢樣野中國已經fail
咁重要樓豬唔提？

或者我呢個term set得唔好。
你覺得用一個咩term set得比較合適
同容易理解？

我係喺大家都清楚同反逃犯條例既情況下開呢個po
成個po主要係想比一個方案出黎去反逃犯條例
令到成件事變得更有說服力
(我地唔係淨係反對，由d逃犯走，亦有提出方案去處理佢地)

首先移交地司法要有香港水平或以上
法律制度相稱
人權有保障
否則免談

所以主張直接喺香港審

掉番轉
現今修訂保障唔到有公平審訊
點解要接受？

我一直反對修訂...
可能我個標題整得唔好
開過個po算

法官唔會睬你
又要 study 過人地d 法律
但又要跟自己個法律原則
on9

咁咪喺個邊搵個法官
判既時候可以搵佢既說話做依據

咪即係修香港法例加境外管轄權囉
咁嘅話外國檢控/警察就係來做證人

咁樣好唔好？

唔係好唔好嘅問題，根本係正常安排/應該咁做
但多數會限好嚴重嘅罪同限疑犯and/or受害者國籍

英國原版嘅侵害人身罪條例 Offences Against the Person Act 1861 s9

如果條友有BNO(就算佢當時係用廁板入台灣)係會犯咗英國法律，可以引渡佢去英國審的